# Zakon-2020-05-CFA

Закон РФ О Цифровых Финансовых Активах 2-е чтение

Оригинал и предложения к поправкам

Файлы формата .rtf нужно загрузить на компьютер и открыть в MS Word

Предложения внутри закона: https://gitlab.com/erachain/zakon-2020-05-cfa/-/blob/master/zakon-CFA-2-2020-05.md
